利物浦公佈歐聯奪冠慶典計劃：橫穿全城展示獎盃

YNWA

據《回聲報》的消息，儘管歐聯決賽得等到5月27號才會進行，但考慮到冠軍遊行活動帶來的潛在安全性，以及後勤保障等相關問題，利物浦方面提前公佈了奪冠遊行計劃。

官方聲明中寫道：「歐聯決賽將在5月26日（當地時間）進行，考慮到奪冠後安排相關慶典活動面臨的重大後勤挑戰，因此球會提前發佈公告，希望市民、企業和城市能夠提前做好準備。」

「當利物浦舉辦如三桅大帆船賽和波爾多葡萄酒節等大型賽事時，都會吸引很多遊客聚集於此，並有成千上萬的人前往海濱，因此我們有這方面的經驗。」

「慶典將會在中午開始舉行，預計將持續幾個小時，隊員們會乘坐敞篷大巴展示歐聯獎盃，並將穿過利物浦的主要街道，前往入選了聯合國教科文組織世界遺產的海濱。」

利物浦市長喬-安達臣說道：「無論你是紅色還是藍色，或者你有可能不是一名球迷，但鑒於此事件在國際上的重大影響，以及國際社會對利物浦城市的關注，希望你能到場分享球隊的喜悅。」
「我們正在和利物浦球會、默施斯德警方以及我們的合作夥伴進行聯繫，我們也會緊密合作，以確保每個人都能享受這份喜悅。我們都在為決賽做著準備，也希望現場球迷能夠為球隊的表現感到自豪。」

諗定都岩 都贏撚硬架啦

lm

成地精

預備定係岩,講出黎就柒啦

其實所有隊都會一早plan好，贏左決賽得1，2日點準備

咪撚on9啦
就算得1%贏都要book定先架啦
路線又好計劃都好乜都要同政府申請定先
萬一真係皇馬全體食物中毒咁贏左乜鳩申請唔切啦
根本入到決賽每一隊都會咁做架啦

拎撚到咩
拎到我即刻買機票去利市裸跑

唔講點預備

你話球會講就柒姐 人地市長點都要講出黎你話比市民知定商鋪預備都要架啦

歐聯亞軍有獎盃?

諗定世冠盃點慶祝好過啦屌你老母

魚拉突!

失敗巡遊 四大雞胸

你地係咩呀

臭鳩猁!臭鳩猁

岸撚鳩到

要盲抽利記就總有理由

講真慶祝定好正常
得睇蝗後防比salah打爆 3:0

Shoe win

留名睇走數

利申皇迷，想睇阿朗三連歐冠
但今屆咁嘅情況同利應該55波

16 對馬體
17 對祖
18 對利

今屆先最易踢
仲要對波有晒經驗又夾多兩年, 全歐洲而家無球隊夠皇踢ga la

巴塞夠踢 但入唔到決賽

巴算數la , 皇留手啫...

西班牙打比唔會留手

係咪可以拎番出黎用

如果皇打防反就勝算好高

對攻就利勝算高

睇落利真係有機，因為施丹好少太防守性

皇可以打守勢波ga,
你睇前皇打馬體, 打巴就知..

book六月唔得嘅咩？

咁遲慶祝邊有mood，如果連依啲活動都唔預備同話比人聽輸硬有咩分別，咁仲踢黎把撚

其實有咩問題？
正常都會預備下先啦
反正利身浦贏硬

今年6月仲要世盃 十幾號已經第一場加埋球員提早報到仲邊有時間

利物浦市長喬-安達臣說道：「無論你是紅色還是藍色，或者你有可能不是一名球迷，但鑒於此事件在國際上的重大影響，以及國際社會對利物浦城市的關注，希望你能到場分享球隊的喜悅。」

希望愛記球迷到時都出黎慶祝
一齊分享呢個同市既光榮

其實預備定好正常
但唔知點解係猁就有陣柒味

其實岩 就算點7都好 都要講 你估好似班連登仔咁咩 人地果面d人都要生活都要做生意
萬一果日真係拎到冠軍 先講實比人屌到仆街

咁多年都係同市公榮，有咩問題

雖然都無咩可能
都要book定嘅
簡介會咁到時執雞咩

呢句

但鑒於此事件在國際上的重大影響，以及國際社會對利物浦城市的關注

每一年我猁都會整定幾架車架啦 聯賽 足總盃 聯賽盃
當然仲有我猁拎硬既歐聯啦

我猁 我猁 我猁

利記今屆贏唔到我食屎都得

洗咩預備 利記贏既機會係0啊 我皇贏撚柒硬架啦係睇下456定加時收你皮

拍定手先

利狗根本贏撚硬啦
預備比人數啦死蝗狗

希望你能到場分享球隊的喜悅。

世界盃有份既人決賽之後個星期一就要走

諗定輸左個防騷亂plan未

下星期日就可以推返上黎幫痢狗老母拜山

魚拉突

你哋係乜嘢

留乜手呀 ，唔係話巴塞勁，皇馬先係歐洲最強，但巴塞真係格食格，同皇馬對決的經驗多，真係歐洲唯一一隊係歐聯上對皇馬贏面大過一半。

plan 俾皇馬？

D猁狗拎返11年前d片嚟笑知唔撚知羞恥
又關曼聯咩事

笑伊巴都有人拎謝4擋啦
好撚出奇？

你地係乜野呀!!!!!!

我地曼迷做咩都得

雖然知道係真係要一早計劃定，但係睇完篇文都係好想笑

利迷做咩都充滿幽默感

唔洗計劃果d隊真係好
唔洗俾傻鳩笑

連利自己都咁有信心 我都放心all in利啦
睇左咁耐 真係覺得利無咩可能輸

就等於成隊波點都有陣柒味

笑死 輸梗就咪鬼去決賽啦 搞咁多野

清你身為利迷就咪笑啦

皇一出手疤輸9硬 肯定留左手

利撚係辛苦D

好尷尬

已經預計到利記會輕鬆奪冠
3:0
林拔 巴洛迪利 波連尼 各建一功

oh no

幾時有獎盃睇

利記門將安唔安全番到屋企成疑

Push

輸自爆

食

笑撚到我

獎盃巡遊變做捉住卡里奧斯遊街啦
一樣可以橫越全城

快D搞慶典慶祝亞軍啦

利一片苦心，想等多幾年儲多的人先慶祝

無論藍色或紅色

拎番個英超亞洲盃出黎得唔得呀？

利物浦 一個悲情城市
次次都臨天光賴茄

亞軍無獎盃

全城狂賀卡利奧斯進身皇家馬德里名人堂

水杯就有你份 有獎盃咩

吊住個龍去遊街算啦

遊行示威未 猁

MoSalah
一語成讖

橫穿全城展示no1戰犯karius

訓左無睇，想問猁幫古天奴攞左三冠王未??

今日一定好熱鬧

開車未呀死猁狗

諗下都唔假，獌狗惡到

開車啦

咁都有得抽 痴撚線 拎唔拎到都要預備定架啦

暗盤噴定嫁巴士，但唔好貼上網

曼贏左慶祝都比人抽，更何況輸

邊洗預備架
贏左就搞得架啦
唔贏唔通都搞咩
一早plan 定咪柒囉
你見其他隊例如馬體會同暴聯有冇plan 過

幾時舉行？

開個搞笑嘉年華算啦，咁撚多小丑🤡

好撚想飛過去分享同國光榮

舉行左未？

book左唔好浪費，
拎個龍上去遊街示眾

死猁狗開車未呀

有無得打去HOTLINE投訴利狗脫班

綁係車頭俾人掟蕃茄

我想join牙

有無手足已經到左晏菲路等開車

千萬遊客
過曬馬德里喇已經

巴士呢

係現場等緊架巴士黎 有冇手足相認?

真係慶祝緊
利一齊睇

轉做karius遊街謝罪咪得囉

架巴士呢

依個好笑

利物浦冠軍！